而家講 "捉黃腳雞" , 無人明我UP 乜

廢老

D人冇睇食神？

00後點會睇星爺

你比人捉黃腳雞咩

清睇緊愛回家喎

我淨係諗起郭富城 ,何守信

而家d雞都係中央屠殺，點會重有活雞比你係街市度捉呀

典故好似唔係咁，係拜神要捉公雞，但公雞難捉，於是用母雞色誘公雞，等公雞掛住扑嘢，容易被人捉到。

而家啲人用咩term形容？

仙人跳？

怕自爆 唔答

嘩屌，真係唔識添

yes

wtf

紋晒身 大家都知咩事架啦？

台狗 D 術語黎

完全唔撚知UP乜

你太老啦

因為而家無左東莞